Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas

Setor de Educação Profissional e Tecnológica - SEPT

Universidade Federal do Paraná - UFPR

---

*DS122 - Desenvolvimento Web 1*

Prof. Alexander Robert Kutzke

# Aplicação exemplo PHP com uma Tabela

Aplicação para simular uma pequena lista de comentários que utiliza PHP e MySQL.

Para executar, siga os seguintes passos iniciais:

1. Realizar o clone do projeto na pasta raiz do seu servidor web;
2. Alterar o arquivo `db_credentials.php` com os dados do seu MySQL (se não quiser utilizar o servidor remoto da disciplina);
3. Acessar o arquivo `cria_db_tabela.php` pelo navegador para que o banco de dados seja criado.
4. Acessar o arquivo `index.php` pelo navegador.
